覺唔覺GPA唔過3就唔應該幫人補習？

連3都過唔到仲要出去誤人子弟

系
d asshole仔自己刀搞唔店都幫人補😂
毒含大先有資格做c補

有啲人係補習補到唔過三

Ching是咪讀BSex

Quit左電機
下年先入bsex
系含大開party好過同班毒撚開🚬

精英班全F得唔得

小妹HSU BSex☺️就算唔過三都好有資格教人

認真 識人GPA 1.5
但佢可以補到一個一日收一萬既學生

幫異性上門私補 +做臨床研究

驚咩
asshole都幫人補習啦

係 想樓主幫我補下習

禾英文攞2毒含大Bsex&BA(English) dual degree攞返Billy Ng啲note幫高中生補習

咁撚廢好心就收皮啦

自己都搞唔掂仲去教人

過2.3

得2.3好心就去驗腦啦

請尊重！謝謝！